俾人偷咗部iPhone10........屌

好撚心痛
偷黎做乜9
解開到既咩
Dllm

你明咩事啦

屌 佢最多咪拆啲零件嚟賣咋?! 咪撚嚇

我唔明點解係我一秒嘅瞬間

用左found my phone 去lock機未？
未就等閃卡流出

冇連到呀
冇閃卡可以流屌你

手機擺係屁股?

外套嘅袋......

咁唔小心呀

金翅仆街鳥
唉 我已經第一時間cut左個no.同銀行卡啲野

又係你

我明白你心情

Ching你都比人偷左？

細個果陣 買完部note2 用左排就比人偷左

我都買左幾個月咋部機

買部i7用住先啦平平地 唔會有人偷

買返左部一模一樣嘅diu 好心痛

咁樣仲痛

無開find my iPhone?!

冇呀 同埋佢都即刻熄左機

想見多你幾面嗎

我係旺角登打士街！嗰條成條路邊攤比人偷！!我dklm! 但我真係冇估到係嗰度都會俾人落手 大家真係小心啲cls真係太多人 一擰轉頭真係見唔到邊個打邊個diuuu

毒拎真可怕

電話要放褲袋

屌！撚！你！

我會啦

白卡佬

咁講我嫁。咁你地好返未？

咩位 易唔易拎有冇啪扣 拉鏈

有傾 好左

係既相囉同對話紀錄

插手既位 冇扣冇鏈但個袋都算深
人貼人咁加大左落手機會

華強北有咁勁?

Fbi都破解唔到 大陸得?

真係要破解，好似得幾間鬼佬大hacker公司做到

唔係講笑，2年前舊同事以前有部iphone係親人過左身留低，咁佢想解鎖拎返入面既相，最後佢係淘寶俾左2百幾蚊remote 解左鎖

俾部電話唔知咩code佢，跟住熄機再開就搞掂左，唔知依家仲work唔work

冇開Find my iPhone唔係DFU洗機之後就用到啦咩？

開到！

換個個harddisk 就已經可以當新機了

好返咁咪幾好囉😔

不過好返左都可以做我sp既

呢個世界咩弱智仔都有
上個月先比人偷左一隻airpods

我估對方求財姐 唔會比錢解鎖再睇埋我啲相咁變態掛

賊仔死全家